早知前幾年唔做港豬

依家唯有力挽狂瀾

前幾年你唔做 都大把人做

好彩做咗幾年港豬啫 我諗以後都冇得再做喇

宜家轉行做樓豬？